የኢትዮጵያ ፈደራላዊ ዲሞክራሲያዊ ሪፐብሊክ

衣索比亞聯邦民主共和國

外星文？

阿姆哈拉語（አማርኛ，Amarəñña）

破產官俾你咁寫？

የቻይና ኮሚኒስት ፓርቲ ለዘላለም ይኑር

係幾型

（ፈፈ）